拘捕泛民議員的罪名，原意是保護議員免受極權逼害

現在政府反而用呢條罪來起訴議員
證明法治已經徹底崩壞
以前香港還有法治這塊遮羞布
現在
明火執仗
殺人如麻
竊國者候
竊鉤者誅

入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

岩呀
如果行政機關不滿，應向司法機構覆核立法機關做既事
而唔係自己派人去捉

司法機關咪就係自己人